［連登有愛］頭先2:30左右搭 N216 坐係最尾個兩位女仔麻煩入一入黎

話說我同我個fd飲到醉醉地，我個fd搭搭下車想嘔，我就問下你地有無膠袋，你地話無不過有糖，我個fd食完即刻舒服好多，再沒作嘔。你地好似係四美街落車，之後你地追住架巴士同我地bye bye ,搞到我心動，很想搵返你地，多謝你地！
可惜沒問你地拿聯絡方式
我係著紅衫牛仔褸白色褲那位。
你地坐係下層最尾果幾個
希望你地見到
連登有愛🙏🙏
好人有好報
幫手推一推

狗

公

召喚樓下絲打

落車嘔啦

幫完你又點解會追住架巴士同你say bye
都吾合情理
飲醉啦ching

你d衣著想點
支那仔？

咁樣想呃閪屌

狗公會厚住麵皮當場抄牌

樓主事後懊惱
上連登開 相認post
估計份人毒毒地

你地鐘意點講咪點講
I don’t care
反正我都控制唔到zzzZZZ
網路就係咁，都預左架啦

有緣就自然再撞到啦
開post搵

想像下都覺得你着到好撚柒

吾你老母咩 死番5p啦